[
    {
      "question": "Guardiamo un _____ stasera",
      "answer": "Film",
      "options": ["Film", "Famiglia", "Casa", "Scuola"]
    },
    {
      "question": "Il ____ italiano è delizioso",
      "answer": "Cibo",
      "options": ["Lavoro", "Cibo", "Tempo", "Ristorante"]
    },
    {
      "question": "La mia _____ è vicino al parco.",
      "answer": "Casa",
      "options": ["Città", "Ristorante", "Casa", "Libri"]
    },
    {
      "question": "Oggi ho molto _____ da fare.",
      "answer": "Lavoro",
      "options": ["Scuola", "Lavoro", "Viaggio", "Città"]
    },
    {
      "question": "Vado a _____ ogni giorno.",
      "answer": "Scuola",
      "options": ["Scuola", "Libri", "Tempo", "Casa"]
    },
    {
      "question": "Che _____ fa oggi?",
      "answer": "Tempo",
      "options": ["Viaggio", "Ristorante", "Tempo", "Città"]
    },
    {
      "question": "La _____ è molto bella.",
      "answer": "Città",
      "options": ["Famiglia", "Città", "Ristorante", "Viaggio"]
    },
    {
      "question": "Andiamo al _____ per cena.",
      "answer": "Ristorante",
      "options": ["Scuola", "Ristorante", "Casa", "Lavoro"]
    },
    {
      "question": "Mi piacciono i _____ di storia.",
      "answer": "Libri",
      "options": ["Viaggio", "Libri", "Famiglia", "Città"]
    },
    {
      "question": "Faccio un _____ in Italia il prossimo mese.",
      "answer": "Viaggio",
      "options": ["Scuola", "Viaggio", "Lavoro", "Tempo"]
    }
  ]
  